paul gregory bootkoski ur lipca amerykański biskup katolicki polskiego pochodzenia święcenia kapłańskie przyjął w od do biskup pomocniczy newark i tytularny biskup zarna od stycznia ordynariusz diecezji metuchen w stanie new jersey bibliografia